[心態進化]香港人，革命！

西灣河，葵芳，暴大圍城，已經同當年六四無分別
香港已經進入內戰狀態，唔係警甴共官死，就係香港人亡
除非香港人贏到底，將社會經濟結構全盤洗牌，唔係嘅話只會係繼續溫水煮蛙
香港人，係值得擁有一個會對香港人負責，民主自由嘅政府留比我哋嘅下一代
手足已經用佢哋嘅鮮血鋪平咗通往勝利嘅道路，香港人，仲等啲乜嘢？

香港人，革命！

香港人，革命！

嗌「香港人 革命」正氣過報仇好多
吸引力法則：心態好重要，用嘅語言都會好影響心態
我地一定要黎場真 · 革命！

香港人 革命！

香港人，加油
香港人，反抗
香港人，報仇

香港人，革命！